高普賽後記者會「民主化」反問爭議12碼，豈料記者投票齊指判決正確

在剛剛結束的一場英超聯賽中，馬西塞特群打毗大戰，愛華頓作客1-1迫和利物浦，賽後紅軍教練高普接受天空體育時的採訪大怒肝火。

「我不明白球證為什麼要給那個12碼，我沒有說一句粗口。今天只有一支球隊想要爭勝，很明顯就是利物浦，愛華頓根本就攻不進我們的禁區，而且他們連射正都沒有幾次。」

「洛夫雲並沒有犯規，利雲自己向前跨了一步，當時洛夫雲的手在他背上，如果你認為那是一個12碼，那就這樣吧，我的看法能改變這一切嗎？」

「我只想接受一個稍微懂球一點的記者採訪，很抱歉，我的看法是錯誤的，你的才是對的。很顯然我現在沒心情回答問題。」

豈料賽後記者會出現更尷尬一幕，高普被問及爭議12碼時相當「民主」地反問在場記者並投票。

「我不認為是12碼，我想在現場做一個測試，在場有誰認為是12碼的舉手。」

豈料在場大部份記者皆舉手，隨後高普反諷自己的觀點是錯誤的，並指如果那接觸是12碼，那爭奪中場期間，很多推撞都應該是犯規。

摩爹都好民主 知道手畜唔開心走去打鳩人

假新聞？
影片唔見佢有講依句

「我只想接受一個稍微懂球一點的記者採訪，很抱歉，我的看法是錯誤的，你的才是對的。很顯然我現在沒心情回答問題。」

為左個柒頭係到兜

獌打人果單都係假新聞

我認真問
影片剩係見到有投票但唔見佢有鬧記者

呢個係之前個賽後即時採訪

有講過 訪問臨完左同記者道左歉

有冇片睇？

唔知daddy會唔會開記招向曼城道歉

柒碌

笑死，係要覺得人地抽猁水

笑死，咁撚多賤畜出黎轉移視線

柒頭猁

神犬面皮厚到

人地問一問又抽曼水 好似全世界得曼同佢作對
最慘人地認真問

任何反獌post不會見到他的行跡

你答左未 我就答左喇

你係個抽利水既post到抽曼水 , 跟住話人轉移視線係咩玩法 , 都幾撚無恥

而家邊個係皇者

成個公海d post刀系歌頌你皇者獌
呢個post黎吹奏垃圾利咁俾面咪當左你轉移視線囉

知唔知乜撚野係轉移視線呀
依家擺撚明抽鳩猁狗水啦
你地出面咪抽撚飽佢

波台風紀當之無愧